每逢聖誕tvb係咪應該重播哈利波特

神袐的魔法石，仲有果套講個啊伯，過去現在同未來果套

哈利波特你記得
Chrostmas Carol你就唔記得

Don't care to watch CCTVB anyway. No point to discuss.

屌你老母留名

新年就播行運一條龍
或者逃學威
一定有周星星同劉華

播寶貝智多星

以前呢套年年loop一次
睇到識背

第二隻有Trump

皮已正

Love actually